如果年初1, 2 ,3至黎壞keyboard, 咁點好?

腦場又未開

有個二手青鈾cheap 野有無興趣，收你一舊算

PM ME, 我大把KEYBORAD

有冇乾左既精送 ?

螢幕小鍵盤

鈾